{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023338",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H500472",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "송죽정 본점"
    },
    "text": "松竹亭本店 (송죽정 본점)\\n\n全羅南道潭陽郡潭陽邑白洞里680-2\\n\n韓食 , 09:00 ~ 21:00 , 年中無休 , 33席/部屋:2個 , テトンご飯で有名な松竹亭は、ソウルで有名な料理人だった社長が94年潭陽に来て開発した料理だ。 この料理はこれまでの10年以上の間、変わらない味で親しまれている。 松竹亭の内部は開業当時から常連客が作品として残したチャン·ジョン先生、ハクジョン先生、サンジョン先生、チョンファ僧侶などの作品で装飾されており、多様な放送局の訪問跡も確認できる。 竹筒ご飯は竹筒に五穀を入れて蒸して竹の香りを感じられる特別な料理である。 松竹亭の他の有名なメニューにはタケノコ刺身がある。 タケノコ刺身はタケノコに淡水タニシと6種類の山菜を甘酸っぱく和えるもので、タケノコの新鮮さを感じることができ、ウェルビーイング時代最高の食べ物と評価されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "松竹亭本店はどこにありますか？",
            "answer": "松竹亭本店は全羅南道潭陽郡潭陽邑白洞里680-2にあります。"
        },
        {
            "question": "松竹亭本店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "松竹亭本店の営業時間は09:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "松竹亭本店は何席ありますか？",
            "answer": "松竹亭本店には33席あります。"
        },
        {
            "question": "松竹亭本店は何日も休みなく営業していますか？",
            "answer": "松竹亭本店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "松竹亭本店の特別な料理は何ですか？",
            "answer": "松竹亭本店の特別な料理はテトンご飯です。"
        },
        {
            "question": "松竹亭本店の内部はどのように装飾されていますか？",
            "answer": "松竹亭本店の内部は常連客が作品として残したチャン·ジョン先生、ハクジョン先生、サンジョン先生、チョンファ僧侶などの作品で装飾されています。"
        },
        {
            "question": "松竹亭本店で有名なメニューには何がありますか？",
            "answer": "松竹亭本店で有名なメニューにはタケノコ刺身があります。"
        },
        {
            "question": "タケノコ刺身はどのような料理ですか？",
            "answer": "タケノコ刺身はタケノコに淡水タニシと6種類の山菜を甘酸っぱく和えた料理です。"
        },
        {
            "question": "松竹亭本店の竹筒ご飯はどのような特別な料理ですか？",
            "answer": "松竹亭本店の竹筒ご飯は竹筒に五穀を入れて蒸して竹の香りを感じられる特別な料理です。"
        },
        {
            "question": "松竹亭本店の料理はどのように評価されていますか？",
            "answer": "松竹亭本店の料理はこれまでの10年以上の間、変わらない味で親しまれており、ウェルビーイング時代最高の食べ物と評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 407
    }
}